重點唔係人數，而係人

我哋人數有幾多都好，冇一個leader帶領，結果都係一樣